上水站大堂多人踩屎

去天平邨個出口

冇圖你話你係到食屎都得啦

五毛: 黃屍隨地痾屎